鬼國房地產龍頭萬達開始瘋狂甩賣，2房2廳全款35萬/套

房地產巨頭萬達開始瘋狂甩賣，2房2廳全款35萬/套，現場一度失控，誰跑的快誰就能活下去！

ps:搶到房的明年會後悔的

估下有幾多係演員？

如果係真
點解會咁平

邊度又唔講

又係tiktok, 咁既影片超易作故仔,變做散播謠言
唔怪得美國要控制返tiktok

恒大都7折賣樓

中國有一個術語, 叫「房托」

佢咁急住甩手即係 feel 到中共遲早會沒收番呢D 房地產
邊個買就邊個做水魚 , 大陸而家想要民間既錢, 同埋制造假繁華現象
呢幾年俾你幾平去買都冇所謂
過幾年自然會要你補交番d xx稅, 唔係就沒收你間房

如果係真既大陸班炒家一早接晒貨啦 35萬

支那嘢一向只可短炒